（支那劇入侵 令和之亂）騰訊優酷愛奇藝趁月1日宣布污染日本大計 數十萬套支那劇加日文字幕

揀正新年號令和宣佈日宣佈入侵

好仆街

支那劇日本冇人想睇？

包唔包抗日神劇？

希望係愚人節假新聞

Aprilfools

嚇得我